====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: François Ascher — Le Grand Paris , sous une forme ou sous une autre , est probablement l ' une des réponses possibles au défi rencontré par les grandes mégalopoles qui doivent réorganiser la partie centrale de la ville .
Entity Name (Type) :: Grand Paris (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
François Ascher (PER)
Grand Paris (LOC)
Total entitiy counts: 2

